何君堯是非，我細細聲講給你～

界走了奶頭，亡母陰間裡報喜～

何君堯入廠，建制派驚死～

屓

今次真係啱音

我唱咗起碼３６次

標題好文采
內文係教會

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

得第一句岩音